麻煩全世界人跟我講一次！同哂身邊大人細路仔講！

政府為達到政治目的
遲遲不肯停高鐵及武漢航班
草菅香港巿民人命！

認同請廣傳，好人一生平安